做好男人=犯賤

好男人唔識花言巧語氹女朋友
唔識講大話做假承諾
唔識扮演成為最理想嘅對象

好男人只有真心付出
不過往往良心當狗肺
最後女人都係會俾壞男人玩
玩完又搵返我地埋單🤷🏻‍♂️

好男仔嘅定義係乜？

你唔夠好定唔夠壞？